譚文豪好型

揸咪都講輸俾我！

條封鎖線係度呀 你識唔識㗎

今鋪真心型，撚狗撚到

後面全部記者呀！

好撚型

你行我咪退lo

你係唔係commander 呀

唔係就收聲啦 幾時輪到你出聲

見到有兩隻狗俾佢串到收皮

不枉一票

睇佢屌狗好撚治癒
譚文豪好波

okay 完 小弟打下飛機姐 出去推其他有用既post啦

我無嘢講

d狗冇大冇細
唔係指揮官就收屎啦， 又係d老屎忽

犬：你盡返你嘅公民責任！
人：你有無盡過警犬責任

做最好的馴獸師

你政治中立架 出聲

邊度睇得返

班狗唔係以為自己夠個代議士講呀？

警狗仲叫佢立法會議員要做好榜樣
咁香港警察呢？？？？？？

遙遙長路我要撚狗

一個頂撚晒成條防線

長板橋

黑警連議員同記者都推
CLS

d狗自己吠完唔比人講
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪完就向前推進，人踩人就係佢地產生